係呢個時候 ，要強身健體練大隻，保護自己同身邊嘅人

未有一個時候咁有motivation去操返身體
最好去學一D武術功夫，去保護自己同埋身邊嘅人
相信會有用得着嘅時候

我自呢個禮拜晚都有操

21號之後,
即刻做返運動

真係要練下
否則果日係元朗站，比人打兩下都暈底

起碼有事試黎
跑都跑快d

《論練大隻的重要性》